HK豆柴CAFE 內部環境流出

要利用寵物賺錢不如喺台灣養飼啦 地方大又空氣好 困住晒佢哋托柒咩

Cls

香港地根本冇地方養狗 除非自己地方大

push

腳仔每晚踩格仔網cls 冇人性
推到上報

推

逼到咁,有冇搞錯

推爆佢FB!!!

銅鑼灣?

對於有有心人在網上瘋傳
狗狗在休息室的照片

本店有已下聲明

狗狗平時是生活在400多呎空間
只有消毒清潔及餵食的短暫時間在籠子入面,
公司設有CCTV已經找出有心人
懷疑有前員工被炒, 所以惡意抹黑公司.
本公司將會對該名員工作出法律行動!

CCTV

慘

好彩我架車未開 保持兩秒距離先

Push

咁大隻柴犬仲要困喺咁細既籠

右上有隻想走佬

以為有地方大俾佢地跑動 原來困哂係籠度

虐畜就虐畜啦
CCTV
咁公開CCTV睇下你點養囉

開得cafe 放貓貓狗狗係道，都唔係人道架啦
除非，一隻狗狗一日要起碼訓14個鐘，佢間野一日開幾個鐘？

俾佢走甩但即刻撻落地

半空轉身兩圈半完美落地

Show個事發前任何一段非營業時間嘅cctv嚟睇下咪信你
唔揸咁貼住

大家快D放圖上佢FB
我講左句野唔洗1分鐘DEL左

比人BAM左無得講野

哇 屌拿星

推推推

之前已經有人爆過有間豆柴cafe夜晚有狗狗慘叫聲
係咪就係呢間？

推左先

一黎就話人抹黑
又唔撿討下自己

推啊!!!!!
報漁農定愛協?

lm

成皮野一隻

呢度過10萬

好慘

香港地有幾大
咁多寵物一齊
預咗啦

就算短暫放咁細籠
咁都係虐畜啦

短暫虐待唔係虐待？
咩道理

推啊
推到有得接收狗狗
屌佢老母BAM左我啊無得留CM
仲唔係身有屎?

睇你留言都估到你會比人ban

就算短暫放咁細籠
咁都係虐畜啦

短暫虐待唔係虐待？
咩道理

推爆佢老母

拉你老味
唔信你咪up 連登嗰幾張圖上去囉

點至一皮咁少我見寵物店賣成兩三皮一隻架

我唔係對件事,係對你個人
無啦啦拉乜鬼

痴撚線有無搞錯啊，咁樣唔叫虐待叫咩啊

台灣直銷過黎咪平d, 我早兩年買果陣一皮尾

咪係囉
反正都係隔一隔開係第二間房
點解要用籠
btw佢放籠果度睇落好撚污糟

睇血統

淨係清潔同餵食咁短時間困籠就唔會個個籠夾個水樽係度掛?
有無撚狗高手解釋下是否正確?

武漢個街市？

寧願炒車 睇到好傷心 本身仲好想去㗎

有道理喎

推到間嘢真係有片講點樣養 格仔籠真係好唔舒服㗎....

佢咪講左餵食的短暫時間

唔知佢所謂清潔係搞幾耐
不過個重點柴狗俾人困籠好慘

我估佢放入籠係驚打交囉

但打交都唔一定要捉入籠去處理架
同埋如果係驚咁做咩養咁多隻先

香港人係咁仆街架喇

佢間野有幾多隻柴犬睇落都十隻八隻
真係放養既唔覺佢間野可以應付到咁多隻狗

放過狗狗
放過自己
已經有人開始洗白啦

寸金尺土 又想賺到盡接多d客
辛苦班狗

推到佢仆街

都係唔好跟車太貼

正仆街嚟

餵食唔一定要入籠

推？

我都咁話,已經有人叫佢貼CCTV證清白
係佢再有下一步之前都唔好講咁盡
依家睇下係間野出招先定前員工再出招

其實全部用動物做招徠既cafe 都唔係咩好野...
就算日本果d都係咁話...

推呀

打手?定唔用腦 你養狗 會唔會用籠困住佢 再餵食
就算係 都可以用板分開一格格 地下再放毛巾 毛墊都好
整好少少環境
用籠疊起 衛生已經好撚差
用下腦啦 兒登

柴犬出名仆街難教 佢咁多隻狗你想點餵

睇佢CM就知啦

問題係短暫困籠都唔應該囉
仲要有啲籠細到唔夠位俾柴企起身係咩玩法

岩啊,呢到好多愛心狗主就係識話人咁做唔得咁做殘忍
唔撚知寵物cafe幾撚黑暗 養死幾多野

好明顯人地唔係養狗 係接客
分清楚未

你話抺黑就要信你呀? 人地有相證明環境差，你有沒有片證明人地屈你先

行得正企得正，就唔會block 人同del人cm啦。你咪攞證據，還你自己公道囉。攞唔出，咪虐待動物囉。

咁呢度咪幾十萬

本身仲以為佢地對狗狗好好...

唔夠位又要養咁多隻 實難教架
俾你養2隻拉布拉多都難啦
仲要困籠
俾著你坐監訓籠屋咁細身都企唔直你會唔會反抗呀
細到要用籠咁難教咁辛苦呀
點解當初要養咁多隻呀

講過幾次養狗好需要空間
就算係限制空間最少都要俾佢轉到身行到幾步

有無養狗呀都無去參觀過狗場呀
間板知唔知係乜呀

Clarify ah diu

清潔期間為咗方便，困住一陣可以接受（如果用清潔劑拖地，就更加要幫啲狗避開化學品
餵食就係要避免爭食打交所以要分開
姑且都唔可以排除間鋪愛心爆棚，短時間都提供食水
（不過就咁睇相，好可能係收鋪冇人管住啲狗，就困籠。好多寵物店都咁做，貪聽日開鋪唔洗清理櫥窗

呢度有冇人去過,想知d柴犬有咩表現

我剩係知點都有花生🥜

門面功夫個個識做啦
係好既就唔怕比人唱
點知人地up圖穿哂底

咁多隻狗四百呎都太細啦

我可以幫手接一隻

香港人個性係咁仆街

話唔定人地依家剪緊CCTV片

我估佢老細都唔會渣車送d得哂全部狗既屋企養
再車返佢地返去開工
商業角度放籠都可以等佢地唔會打鬥

諗起上次虐狗案個CCTV

個籠擺一陣都係細啦，企都企唔直

唔覺可以接受
隔離就真係要
但要有足夠空間俾每隻狗
我睇佢又疊籠又盛
一陣冧籠就大撚鑊

我覺得佢唔夠位放咁多隻狗就唔好養咁多啦屌

部份姐開cafe唔通講心唔講金咩
咁撚貴租真係得國外個d叫有良心
或者係可以有良心撐得起間野

秒bam真係好可疑
博人少少解決提出問題嘅人
上次間垃圾藍店HereWeSeoul都係咁

放llm籠咩 大把方法避免佢地打交啦
睇佢肯唔肯俾錢姐

已經有幾位手足無左CM
有圖秒BAM咁

點解係短暫？即係幾時會迫住佢地？

啲環境差成咁 就算係人都唔鍾意啦 何況係狗
你話有cctv 呀嘛 咁咪公開你個400 呎既環境囉
無圖呀 你講乜都得架啦
咁撚無愛心就咪撚開動物cafe啦
消費動物因住有報應呀仆街

連狗比人困住又無人幫
連登變了
要回家了

上年暑期工向度反過
但反左一日就quit左
入面真係留多一分鐘都覺得虐心
同我想像中嘅柴犬Cafe係兩回事😞
大家唔好再幫襯啦！

MORE
我最期待的畫面出現了.ipg

虐心=蝗語

試下講心痛

歡迎繼續擠牙膏

個地版一樣樣
無得唔認啦
仲唔快D上黎洗白

仆街死 執咗啲柴犬都唔知點算

屌佢老母，推到佢收皮

可能要等收舖執下先影到呢

Pushh

市價就要
做繁殖一定唔洗

坐 等 領 養

好波同你講多樣野
單純為興趣而去返工,好快就磨滅你意志
搞到屋企既寵物都唔想理

其實你講得啱，咁樣真係對啲狗唔好
只係留番個benefit of the doubt咁解

做得cafe血統唔會靚
拎黎比賽咩

DKLM 個肥佬出名賤!!

希望日本個啲唔係咁，我去親日本都去柴犬cafe

開多幾個fb上去嘈啦係到講都唔會有人幫你上去留言

難教同唔教兩回事黎

你講就要信？無證無據你話4千幾呎都得啦

狗狗冇落場就畀間舖困咗喺啲籠度？
有圖有說服力過間舖嘅「澄清」

再睇真啲啲籠衛生好差
叫店主同自己訓係籠入面同啲屎尿訓呀！

屌好嬲

米六高登仔
成個POST 打手味濃撚到
係咁話冇問題冇問題 同埋商業式 好正常
同埋係咁不推文回覆 想其他人睇唔到個post存在

支那01 唔貼link了
【 一年死七隻】日本貓頭鷹Cafe員工爆料揭店內飼養環境極惡劣 ...
要記住賣寵物既唔會係善堂

你咁講咪幾好，你睇下仲有無人去
廢鳩事駁你

屌你老母咁都得

咁睇黎都係間鋪有問題

btw 打手死全家

咁細個籠俾佢地咁大隻狗

仆街啦！！！

睇佢唔撚敢覆我就知啦
已block

sor你得閒去寵物店搵下我都有留言
都係不推文,或者我其他台都係唔推文
抗爭post我先會推,唔會阻住地球算

我講咁多野都係想引多d人傾深入少少
你地可以試下講野唔好咁表面 鬧鬧鬧
多方想考

人地洗白緊
快D放相上FB比更多人知道

啲籠咁細

我咪指出左個論點就係地細狗多養唔到
你重想我點鬧佢？唔好咁痴線啦

救救連狗你我有責

其實我入黎咁耐單純係見到你成個怨婦咁
比你吸引住

叫愛協同漁農署上去睇但啲狗條命實凍過水
一陣又俾人啪針
有咩方法救佢地

屌你啦 公開埋佢地住既地方囉

我入親寵物台d post全撚部都不推文架啦

推啦屌佢老母

炒車都要屌左先

有幾撚深入呀
係咪講撚到啲寵物店同cafe虐畜係理所當然咁撚樣就代表好撚多方思考啦
咁撚唔想阻住地球轉你唔好入黎講多兩句引戰嘛

Diu

養柴犬嘅都實知呢間係何文田黑店開既cafe

推到執 冚家鏟

善唔善堂無關係，人地入你CAFE因為D狗，人地有比錢你賺架
你有責任對你D"員工"好D

同埋唔好鬥差啦，人地一年死一百隻你又跟住個STANDARD啦WO?
點解你唔鬥好? 老實，你養住係籠到都最小清潔下個籠阿

屎魔可以派上用場

佢有幾間分店架喎
咁咪好多連狗

無論依家點執都無人會信你地架啦
Mame & Shiba Cafe

無撚有錯唔係善堂唔=要做虐畜地獄

邊間？

推撚爆佢！

就係想深入少少睇下有冇人傾寵物cafe黑暗野
好明顯你係傾唔到

去佢地fb講兩句

有朋友去開
感覺好差
仲見到d噁心野

On9
啲籠咁細
留返比店主你自己縮入去瞓覺啦仆街

罷過工

之前去銅鑼灣果間都係見到有柴犬困籠，果陣好明顯唔係消毒或者餵食嫁wo,同埋你所謂既400呎，扣埋d玄關位，坐監區同某d房，狗就咁多隻，你覺得佢哋活動空間夠？

去過 唔係去開
更正

藍黃都死啦

寵物cafe黑暗大把人知
有咩好傾？搵到有錯去救班寵物先係要做嘅事
想spin去寵物cafe黑暗係理所當然叫人麻目嘛
無人想同打手討論喎

佢哋唔係短時間，係好長時間
前員工

有無聞到屎味? 定係連狗出黎見客要裝身?
張張圖都係困籠有舊屎係到

弱撚智 唔好開囉 去做地盤唔得？ 啲狗欠撚左你咩比你拎黎搵食

好似賣狗肉D檔口咁

黃俾一個限期佢改 派義工定期上去檢查
唔撚改就一樣要死

藍我理撚得佢改唔改等執啦
執之前要救晒啲狗走先

人地做到咁差
我地都要咁做
等於無問題

慘過做雞

我幫過佢呢間野打過d乜
你講:問題係短暫困籠都唔應該囉
你呢d大愛撚咁撚高標準唔知點同你講

你係五毛！熱狗！pr! Kol100!!

日本嗰啲都養好多係因為要俾啲豆柴輪班，等佢地有充足休息時間，唔洗想瞓覺都俾人撚到瞓唔到

但香港嗰啲有冇虐待動物就唔知喇

你都係開多幾個fb上去再同佢嘈過啦

推到佢執

洗唔洗比埋毛ee fb你地
打手唔會好似我咁打法呱

現形啦你
原來要寵物cafe俾足夠同合理空間啲寵物就係大愛呀
依啲唔係高標準 係你金主低水平姐

屌佢 去Cafe既都係助長風氣 影哂相啦

搞撚錯 要重新評估下啲寵物cafe

你點影的

人地係話你立場係短暫困籠都唔得啊
咪偷換得咁低質啦

其實人都係頂盡住平均100呎
都預左貓貓狗狗就攞黎做生財工具架啦

在本港，虐待動物是由《防止殘酷對待動物條例》（第169章）及其相關規例（第169A章）規管的。在此條例下，虐待動物的定義廣泛，任何人士如採取或不採取行動而導致動物遭受不必要的痛苦，即可界定為虐待動物的行為。

疏忽或冷漠行為
1. 沒有向其照顧的動物提供充足的居住空間、食物和清水。

2. 用來存養動物的圍封空間並不清潔，而且光線、通風和排水不良，亦缺乏良好保養。

3. 用來存養動物的籠子不容許動物隨意向四方走動。

4. 在進口、裝運、勞動、運載或飼養動物時，容許動物被置於一個可導致「不必要或原可避免的痛苦」的圍封空間內。

罰則
根據《防止殘酷對待動物條例》（第169章），違例者可被判處監禁3年及罰款20萬元。

根據《防止殘酷對待動物條例》相關規例（第169A章），違例者可被判處罰款5萬元。

..

點呀低水平

咁你點睇間野俾得果400呎空間啲狗活動呀
點睇係都要養咁多隻唔夠位所以要降低佢地生活質素呀
點睇話難教但係都要養咁多隻呀

間野講:餵食的短暫時間
我睇呢句就知難駁,基本上等出cctv同新證據
之後見咁撚多狗 四百幾尺諗住再傾落去

你估個個post間間野都有錢請打手咩

短暫困籠間野到依家都未俾到證據喎

你返工腦細困你係5呎黑房半粒鐘你接唔接受到

記得寵物店有幾多隻寵物都要mark實
查牌個時會有人check你條數準唔準
cafe呢d唔知點計

間舖咁大都要困佢地係籠入面

嚇鬼咩法律行動
告誹謗？
民事罪行要自己蒐證
你有錢咩屌你

食屎屎

痴撚線個籠咁細

跟住店員可能掟返佢入去

其實呢d cafe全部都係名種都知咩事啦, 一定係買返黎, 支持領養既人根本唔應該幫襯

屌 個籠細到頭都屈埋一邊

柴犬竟然可以放入依d細籠真係痴線

推到佢仆街
最憎拎動物賺錢嘅人

屌 開cafe就唔該對d柴犬好d啦

有養狗 見到D相都好唔舒服

我都有翻過 太臭
翻咗半個月就辭咗
d Shiba 好慘

真係唔明間野點解仲會禁多人去
去過一次真係不了
個肥婆老闆娘西口西面到 d狗又長期比人玩到驚左人 佢地唔中意比人掂 會跑走
結果比成百幾蚊stay左半個鐘齋坐 狗都摸唔到隻
個時夜晚去既成間鋪冇人等 得我我地兩個人 一夠半個鐘個肥婆不停響叮叮要趕我地走 方死坐多幾分鐘佢都蝕錢禁
一定唔會再去第二次!

老實講
寵物cafe我覺得係無問題
反正都係賺錢俾返一部分啲動物嘆
但前提係啲動物唔會辛苦屈係個細籠坐係自己啲屎尿上面先囉

推
好冇人性

有無多啲證據？

養開柴犬嘅都知道，佢哋一直都係旺角一間柴犬店，成日將啲容易有病嘅狗賣出去，俾人揭發左。直情改咗間鋪頭名。
呢幾年喺銅鑼灣開埋cafe引人上去開多條路。

睇完相 ，而加諗番起個時d狗隻隻都唔痴人 會避開人 好似驚左人禁樣！都唔知係咪間鋪頭咁對佢哋搞到佢哋變左禁

咁仲唔夠啲屎冇人清

係要隔離但唔唔係企都企唔直先囉。

仆街，浄係諗住用寵物搵錢

我屌你老母 推！！！！！

講真 既然環境差 租金貴要開狗cafe？

香港人只不過係犧牲啲狗完成自己 夠唔夠自私？

如果有為狗著想過又覺得自己負擔唔起一正常空間
可以做其他嘢。

呢間野一開已經講緊係黑店嚟 拎柴犬做賣點但對佢地一啲都唔好 去到而家終於有證據 希望啲狗狗會搵到好人家

如果真係短暫清潔困住 點會柯左咁多屎尿
啲糧又倒瀉哂都冇人理 唔知咁樣倒瀉左柴柴仲有冇得食

根本租金貴就唔係藉口
係你有冇良心做人

同窮人唔好生仔同一個道理

你明知香港租金貴你又冇能力嘅話死都要生出嚟？算點？

聽過有呢單野
就係呢個狗cafe?

我見到呀 我意思係睇下有無啲咩新料
見果位巴打有返過

仲諗住遲啲去依間
依家不了

依d cafe 點解要養咁多隻
提高成本 又降低狗既生活質素 3隻名啦

狗狗根本長時間就係籠 女仔嚟m就困足7日
狗狗同啲客玩咗成日開始攰條肥佬唔俾佢哋休息 逼員工強行將佢哋抱俾客影相

都忍得而間野耐 之前仲見佢周圍貼街招宣傳自己有幾禁多人上過去。。。真係等睇佢俾人揭發醜聞

十幾隻中型犬一齊屈喺四百尺地方都好意思講

係呀 同一個老細黎

條撚樣logic錯誤 論點又唔成理 咪撚晒時間同佢拗

黎m困七日
d狗有冇做絕育

佢樓上仲要屌我係大愛撚喎笑撚咗

但佢個page講佢老闆一直都有繁殖狗狗
咁?

聽啲柴犬朋友講話係
多病我啲狗友就真係見識過

何文田肥佬

開埋間黑店名？

喂
十幾隻中型犬一齊屈喺四百尺地方都好意思講
呢句野我有份講有份提

所有用動物作招徠嘅謀利機構可以一律杯葛

香港愛殺動物協會

正仆街

hero fantasy pet shop

有CCTV 影到有心人
即係現場實況的確係咁

就放工推推
救救連狗

仲有akita professional petshop

地下個籠打側放都有GE?
我唔係好信依間野

經過過佢間寵物店地鋪
好大浸狗味 好耐無沖涼咁
好多格都有屎尿係地下
啲柴係咁踩自己啲屎尿

頭先見到 何文田有幾間

諗諗下咁多人貼相
到底佢搵到幾多個有心人

好人好者都唔會食狗血饅頭搵班狗返黎幫自己接客賺錢啦

連狗好橙

反你老母 5p字都無人屌

Btw推

可以半年生幾隻，你估個肥佬會唔會俾錢去做絕育？

英雄 陳 好多有養柴犬既都應該聽過呢條pk個名

我懷疑係想走佬嗰隻頂起個籠，將佢個窿跌咗落地下度

似係
推左佢朋友落地

唔太清楚 要睇多啲柴犬fb gp有多啲資料
總之我淨係知道hero fantasy/akita professional petshop/mame & shiba cafe 係同一個老細

呢間唔清楚

但係籠入面個碗又無反喎

呢間之前賣病狗上過報

附返條新聞link 個底一早花哂

領養撚全面進場

佢有2個fb page

另外佢page都提過akita

佢自己執返好丫

豆柴其實好稀有
所以多數豆柴cafe
都係虐待啲柴犬唔俾佢嘢食又逼佢住埋啲細籠
等佢唔好生咁快 就可以昆人哋佢喺豆柴

然後港女就好鍾意去呢啲地方 變相幫助虐待狗隻

岩岩睇返柴犬gp啲朋友講

另外

之前就聽過佢D衰野
但唔知點解google都搵唔到有人講
終於爆出尼

有錢開咁多舖無錢湊好啲狗狗

唉, 見到都心痛

野食都好似冇倒瀉
點駁好

點先救到d柴犬

pushhhhhhhhhhhhh 貌似一班打手係到不推文回覆

唔知有冇輪班

佢哋會將有皮膚問題嘅狗仔放入去廁所，但係喺廁所嘅衛生環境好惡劣，員工又喺嗰度去廁所，佢哋夜晚又係訓係個馬桶隔離本身皮膚有問題已經會好辛苦，廁所有咁多細菌，真係好難好返。
同埋cafe個邊，試過有啲狗仔太耐冇出嚟，因為驚佢哋會打交所以有唔同嘅組合，有啲因為成日都會打交所以太耐都冇俾人放出嚟，之後出返嚟行隻腳好似肌肉萎縮左咁樣。

香港人埋沒良心搵錢同支那人有得揮

就係個條肥佬 真係好無愛心
仲要d警察查佢狗場個牌個時勁好聲好氣，話咩好市民一定要配合警察執法。

起到條肥佬底未

係咪痴線架放廁所又多菌又潮濕
有無睇醫生？藥果啲有無準時喂

咁姐係有輪班制？ 明知搞唔掂都要顧咁多狗
仲要困咁耐 俾著人都關節勞損啦屌
都係果句 有無帶去睇醫生

見到殘體字

係咪幾間都有商業登記架？得一個腦細定係有合伙人？

根本所有用寵物做餐廳招來都唔應該比開

無，永遠都係同一班。班狗仔有幸俾人揀咗出嚟就全日唔使返入去，但係冇揀到嗰啲就全日都係個籠入邊。
仲有佢有另一邊寵物店都係佢嘅
佢呢間野上邊全部都困住晒啲狗仔，但係嗰啲係從來唔會放出嚟，真係困住佢哋擺喺度等賣岀去。

400呎十鳩幾隻都on9啦

岩啊

應該冇睇醫生因為佢哋會自己比藥佢食。
前員工睇到佢咁樣俾人爆出黎好開心，因為真係好鍾意狗仔，見到佢當佢哋貨物咁樣擺真係好心up

邊到？

見到張圖忍唔住負評柴柴好慘

嘩屌，推到佢仆街

去過狗cafe都係虐狗犯
唔想罪孽深重嘅快啲推fb

第三張相個籠
sorry 講得唔清楚

我屋企d甲蟲仲舒服過佢地

動物CAFE正仆街

仲係到嬲嬲？
做野啦

訓廁所係咪痴撚線

好似黃店黎，係咪俾人搞呀

如果上面屙尿下面未濕哂

未黃之前就已經虐待狗
係咪黃就大曬

d尿好黃？

黃條撚，如果係咁衰嘅話黃店都無情講，根本呢啲寵物Cafe就唔應該存在喺香港，地方咁細。

可以點幫到班狗仔

之前翻工望住樓上隻狗肚痛瀨屎，this爭啲飛左落去下邊隻狗度cls，肚屙又唔帶佢哋睇醫生，淨係困住佢，唔比野佢食就話唔會肚屙。

食屎啦 推撚到你仆街

推佢老母臭閪

有無義工幫手

推到上報，推到摺埋
邊個再去幫襯就係仆街

巴打可唔可以教養甲蟲

返過一日 個腦細真係好仆街架
旺角東佢有3間野 一日賣狗 一間酒店 一間cafe
寵物店有兩層 地下有十幾隻狗 樓上有幾隻
除左放出黎賣嘅狗 其他一直係個細籠到
唔會放出黎
有兩隻仲係廁所到...佢地一日得兩餐
細狗50g 大狗100
啲柴柴會食屎...飲水喉水
個喉仲生銹同爛咗架
Cafe有十幾隻 環境十分差 除左放左出黎個啲其他一直係籠

Cafe

Petshop

老生常談
沒有買賣沒有傷害但邊做到
依家間野應該執,d狗我估都睇錢份上賣出去
到時睇佢新主人養唔養到

好波
煲大佢

自己有養狗
一次都無去過呢d寵物cafe
如果一間餐廳老闆本身養狗
帶埋隻狗去舖頭做下生招牌我覺得ok
但呢種寵物cafe 利用佢地黎吸錢就好賤
咁多隻 香港地仲要咁貴
佢地都唔方會有足夠活動空間

好似話個店主之前都係賣柴犬，話係咩肥佬
如果真係咁賤，真係要公開個PK，唔好比佢繼續利用小動物賺錢

一年前其實已經有人講過

當年有冇人放上連登或者高登

咁多隻狗生活喺400呎空間都係死罪

唔敢當, 以terrarium基礎做景, 每一隻獨住一個箱, 空間只少體形十倍以上, 走得自在飛得爽

點解係要豆柴
唐狗唔得流浪狗唔得？
拎得靚品種黎開cafe就知咩機心啦
而啲人仲邊會有愛心

係咪黃店呀
唔係黃店關我撚事，我只幫襯黃店

柴犬咪姐係日本唐狗

肥佬個fb, 佢仲有幾個ac
推到佢收皮

啲狗狗好慘

如果有人搞 我願意幫手

我都係 可以點幫

係咪呢間

有野想請教巴打

呢個真 好難改變
之前聽過肥佬啲仆街野
覺得佢會改頭換名繼續虐待佢地黎搵錢

認同

唔係，柴犬已經係一個品種，唐狗係指混種狗兩樣野嚟。

體形十倍以上重住得好過我

同香港人一樣，窩居然後大家都過著奴隸般的生活

有手尾丫good boy good boy

人都係咁住 好正常

推 dklm

我去過台灣間浪浪別哭
人地一樣係開而種cafe唔知點解香港可以咁仆街
人地啲狗乾淨舖頭無味，啲狗都係係街邊執返黎嘅流浪狗架咋
客人自律，狗狗訓教啲人就食野
狗狗起身啲人先同狗狗玩
每單消費仲會捐返5%去啲動物機構
香港而啲咁嘅仆街cafe做過乜野？

太鍾意甲蟲

pushhhhhhhhhhhh

似係個籠隻狗識開門所以就打則所等佢無得走佬

推到佢收皮

籠入面食，籠入面柯
貪方便就會咁做法
利申：反對呢個做法

一開業已經有人講啲柴犬係細籠到過夜 有人起過個老細底 雖然佢賣嗰啲柴犬樣靚 出名黑心繁殖

聽講有堆藍絲動物撚會私鳥間鋪救狗

黃大撚晒咩，咪撚戇鳩啦

好痴線 個店主本身好似係開寵物店
之前有個post話佢喺鋪頭貼左
「年近歲晚，促銷減價」
好撚慘呀啲狗仔

冇良心冇良知嗰啲叫
黑店

其實係唔係應該報俾cctvb 東張西望
佢哋最叻就係好似捉姦嘅手法去表達

用佢哋嘅資源追擊呢間黑店

推 買賣生命本身已經錯撚晒
食屎啦仆街

屌你老味好慘呀啲柴柴

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

😭好慘

推撚到佢有cctv

柴犬=一個品種
唐狗= 混種

睇到好心up

想話唔好跟車太貼姐

垃圾

係

屌
有冇搞錯

我諗係養過柴犬既人都知呢間野有幾衰
大家可以search下英雄犬舍
佢賣狗海鮮價，見你喜歡隨口講個價
3萬8去到6萬8都有

好賤呀.gif

佢只係當啲狗係生財工具
交到你手時正常就得
話唔定啲狗乸先慘
瘋狂逼生仔

用動物生命黎賺錢又唔係善待動物，我理撚得你藍定黃

唔知佢餵食同清潔時間係點
但係正常唔會咁細個籠困住一隻狗，你睇相佢完全唔啱size，逼到狗狗要烏低身。
加上睇佢個水樽咁污糟，咁多漬。健康有限度。

推到間嘢同間寵物店執

去又要扮有愛心啲人先嘔心

去過銅鑼灣果間

啲員工係咁對啲狗呼呼喝喝（有人可能覺得係訓練緊隻狗）

但我完全唔覺佢地對啲狗有愛心

可以做啲咩好慘

呢啲cafe不嬲都唔人道
日日比人捉住影相又比細路追住
有啲做比人領養既會好啲

以前去過間貓cafe 居然有層層疊玩 想嚇死啲貓咩

澄清都要比證據黎先
好過份

個肥佬老闆唔單止對狗唔好，仲對員工好差。
做FT就扣起晒d有薪假，話做滿3個月有人工加又扮無件事，要員工提先話係喎，下個月先補翻俾你
做pt又死都唔講幾錢個鐘，淨係話月薪照除翻31日

我覺得還可以

張圖見到都覺得臭辛苦狗狗

好慘呀d狗狗

咁細個籠

搞到玉林啲場咁

屌 早幾個禮拜經過樓下聽到啲狗勁大聲吠 好慘咁
原來內部係咁 屌

餵食正常都會分開
有啲狗會護食 打交
食完野比佢地抖半個鐘可以減低胃反轉
當然個寵又係細左啲 香港地真係冇計

完全認同，去過一次真係唔想再去

黃店就無問題？？
如果果兩個準教師都黃呢？

原來一早已經有人comment 佢地係虐狗

所有虐待動物嘅人真係不得好死，同啲黑警一鳩樣

今晚死線
交唔出辯護證據咁就share依個po出去啦

推推推推推

我屋企都無4百住5個人

愛協呢？

push 好撚慘啊

生活係為世所迫
但係養咁多隻中型犬係「強迫」

啲狗狗好似死老豆咁樣
究竟有幾唔開心

好耐之前去過一次 嗰陣見到有一兩隻狗已經冇乜心機同人玩 個員工仲要夾硬抱佢哋比啲客影相

個底應該有盤接住嘅 但都係要推上報

推依個

記者朋友我係燉鳩彪

屌漏唔到落下層點到佢手手腳腳夠慘啦
一陣佢地lam自己啲毛嘅時候食返啲菌同污糟野落肚
長期up住又易有皮膚病

有冇搞錯！為左賺錢 搞到d小動物咁樣！

d狗好醒，我有個fd就係咁做點知過多兩個月連籠頂個鎖都識開個籠就正式作廢

d尿會留落下面個底盆到唔會踩住既
但其實呢啲cafe夜晚一定係困籠唔通由佢打交整亂整污糟鋪頭咩佢嗰度又唔大無休息區又太多狗
同埋籠正確要比狗狗大1.5倍等佢可以企，坐，有位郁動，籠太細又困得耐d骨同精神會有問題

唐狗是中國原產類型，血統遠比一些雜交狗要古老與穩定。 他們性格忠誠而堅毅，是伴隨中國人上千年的犬類。

或者我講法衰,我意思想帶出日本養柴犬就好似我地咁養唐狗一樣咁平民無意踩低柴犬

對狗有愛心唔會頂得順長做

重試過拖糧

大家買咗蘋果未？

養柴嘅都知呢條肥佬仆街正契弟
柴gp講左好l多次唔好幫襯
呢條肥佬 可以喺年尾講半價清狗

最好就係唔好再幫襯呢啲動物cafe

屌 真係唔好再幫襯動物cafe 見到好唔開心 勁鍾意狗

人地Sale人把口好勁架

呢d仆街落地獄啦
推到肥佬坐監

柴柴
好彩冇去過
唔好助長呢啲仆街

冇地方就咪搞咩撚野寵物cafe 啦，屌你老母

要d 狗幫你搵錢又當佢地奴隸咁，求其一堆籠疊高用間細房安置，有養狗既見到咁真係會好嬲

個老細幾時落地獄？

狗狗好可憐，搵人幫下佢地plx

領養排定隊

我上個月係佢地旺角亞皆老街買左隻柴犬bb，翻到屋企好驚行落啲有起格既地方，果啲鐵櫃呀，佢個尿板呀，都唔肯行，一行就即刻彈開，而且不停食屎，一痾就食，勒都勒唔住。

翻到黎頭幾日腸胃差到仆街，同佢睇完醫生食左益生菌先好返。

依家慢慢教到佢唔再食屎，本身都好安慰，但今日見到果間寵物店係咁撚賤格後嬲到仆街，瘋狂屌柒個肥西老闆，屌佢老母仲係度推卸責任，終於明白點解我隻柴b會咁樣，好驚俾人鬧又好細膽，好彩救到佢返黎，但見佢鋪頭仲有咁多隻唔知點算好唉。

聽聞個仆街肥西老闆會用柴柴近親繁殖，所以啲柴好多病痛，而且啲狗狗一日淨係可以飲一碗水，係咪痴撚線，真係一定要狙擊佢！！！

up

你唔係真係信下嘛

估都估到平時收鋪就困晒係籠算，唔係既話一晚d 狗就搞到個場亂晒邊個執？

叫佢公開cctv 睇佢平時點養我就信

咩撚跟車太貼，佢講2句就信不如信埋黑警？

我見到就係d 相佢虐蓄，佢起碼都要放d cctv ,起碼一個星期既，證明佢平時唔係咁養先有公信力，9up 2 句就當冇事發生？當我地lulu 啊

已經預想到間舖執笠後 啲豆柴又係畀佢棄養

開地址開名啦，使咩俾面佢地
最憎呢d 當寵物係工具黎搵錢，又扮晒對寵物好既賤種生意佬

一段點得，起碼一星期啦大佬

我係日本買3皮

推上報

佢d 籠係細到要格硬塞隻狗入去，轉身都轉唔到。。。

俾狗bb 既籠都大過佢

咁都有得同佢洗白

理撚得佢黃定藍

有d 愛心同良心都唔會咁對d 狗狗

你當黃係免死金牌

叫佢地食屎啦

佢咁樣d 狗狗會食返晒自己d 屎變相佢清潔都唔撚洗

正仆街黎，屌你老母睇到好心痛

屌佢老味咪撚俾錢佢地賺

動物監獄

做呢啲嘢嘅賤人一定有報應 屌你老母肺炎死

突然呢兩日咁多野睇

...

點解可以咁仆街。。

如果入去cafe 玩狗d 愛狗人士知道你平時係咁對d 狗仲有冇人黎玩

柴犬cafe ig

屌佢老母有冇人識條肥撚呀

推到條肥佬仆街

消毒消左幾撚耐啊
成塊尿墊吸哂尿勁濕 又勁多屎 仲短暫困籠

佢分分鐘自家繁殖，無本生利

推啊

對唔住柴柴之前竟然走去幫襯cafe
上次去啲柴柴見到個負責任人返黎仲要好開心咁痴埋去

佢有2間 一間何文田一間銅鑼灣

周街好多廣告
有冇人印d出黎貼上去？

佢係自家繁殖，元朗有狗場

留言完就俾佢del咗 仲無得再留言
肥佬你驚乜啊？

狗係會食返自己d 屎，因為佢地消化唔晒d 食物，d 屎仲有小小食物營養？

上晒媒體啦喎，肥佬你del得幾多個？

好慘大大隻咁細個籠

呢間野之前俾人話過好多次虐狗
啲狗喺度尖叫吠
佢又係話有心人士搞事

屌,推死佢

pish到上報

推爆佢

上咗apple 啦

pushhhhhh

所以點解成日都叫人領養
買動物咪鼓勵緊呢啲仆街繼續近親繁殖
虐待動物囉

個肥佬仲會拎鋪頭買唔出過期既罐頭俾佢哋食！

有圖
不如掛返P牌
又蝗語又5P

咁撚賤格

我屌你個老母臭閪裏面有得飲水同埋屙尿 有晒系統咁一定係迫佢哋喺裏面住

好心幫襯之前查下間鋪頭咩料先

佢都出晒名黑店同虐狗

你幫佢買係助長左佢

不過你都可能唔知， 下次唔好啦

好中意柴柴 呢間垃圾幾時執 屌放番d柴柴岀去喇

好似係自家近親繁殖，所以 d 狗咁多病

我都比條仆街ban 左

佢好似係拎返cafe啲狗生

見到d柴柴咁樣好心痛

就算知都大把人買
唐貓唐狗唔值錢
要虛榮心買名種 最緊張影相呃like
佢老豆老母比人虐待？ 當睇唔到㗎啦

大把地方或者途徑買柴犬啦

台灣或者日本都有代理係狗場運d 狗返黎

好過幫襯香港d 虐狗寵物店

間cafe d狗又係好鍾意食屎

原來係咁解

其實呢啲用動物賺錢既cafe又好餐廳又好
根本唔應該去
你話pet friendly 可以自己帶動物去就唔同
呢啲當啲狗係搖錢樹就咪去啦

之前泰國有啲狗cafe又係我睇啲片隻隻都唔開心
真心鐘意貓狗就唔應該去

無人叫你養咁多

推到所有呢d cafe收皮
不嬲呢d cafe都一定虐畜 仲話想去個班究竟係冇腦定真心on9

果下真係唔知，因為之前買隻哥基都係自家繁殖場買，個環境又乾淨，狗又乖，唔會食屎，所以先以為自家繁殖係可以光顧，點知依間嘢咁撚仆街，當初如果知道係咁我一定唔會買，仲會拉大隊去屌佢老母臭西，依家望住我隻柴犬bb心痛到仆街

係呀！！你試諗吓隻狗係咁細既環境痾屎，唔食左佢根本無位訓，仲要隨時驚俾個肥西鬧，梗係食左先算。

同埋腸胃有問題都好似會食屎，唉

想睇cctv 睇完再講

幾有香港特色

幾個月之前都翻過何文田一日 本來諗住照顧下狗仔幾好咁
但一開鋪入去見到勁多柴犬比人困住係個細寵度
廁所入面得幾尺空間都放左3隻柴犬 真係勁虐心
然後去到隔離cafe個度情況仲嚴重
好似d劏房咁困住十幾隻狗 又冇比水佢地飲
見到真係勁心up d狗一放出黎好似癲左咁係咁跑
因為佢地已經唔知困左係個細寵度幾耐
講真 其實照顧唔到佢地 不如唔好生咁多出黎
人手又唔夠 d狗日日咁比你虐待 唉

佢會俾我一定會原諒，但比唔比得岀就唔知啦
係個到翻過，上面d野句句屬實

等睇炒車

會？

CLS

diu

唔關事
我之前都係做左幾個月
真係好鍾意狗先做呢份
但係個肥佬對狗衰又對員工差
我唔係咁清楚佢地食嘅係咩牌子
但聽客講啲糧超差
佢地食個牌子嘅糧好似成日唔舒服
會肚屙
有啲狗唔食仲嘔膽水出黎！！
罐頭係啲狗唔想食糧溝落糧食
啲罐頭仲係過期嘅
當然我地都唔會比過期罐頭佢地食
佢地訓嘅地方的確係狗籠
屙屎屙尿都係籠度
一日真係食兩餐咁大把
cafe啲狗係唔會有輪班制
朝早開舖係個班狗到夜晚收工
狗房有啲狗係真係試過好耐冇出黎
一出黎就癲左勁開心
涼都好似係一個月沖一次
冇客嗰陣都好似會放返佢地入去

對員工係真係會拖糧仲會壓價
本身返工會有2個人
由8月開始逼員工一個人返工
因為冇咩人
佢話會減少人手窩
同埋佢鍾意靚女
一有靚女返工佢就猛咁撩人
有冇見到佢po個啲全部都係女仔
真係好嘔心
對啲冇咁靚嘅就衰啲
之前見佢fb有話成日請到富二代
但其實呢啲環境真係難頂
老細仲要真係cheap
係了 佢逼員工唔比佢地返唔係一次兩次嘅事
有一次請到新員工即炒左舊員工
仲話佢身體唔舒服好好休息
意思係唔使再返工

會，我屋企隻黑柴要睇住佢屙完即清，唔係佢會食返晒

試過見到有一細舊係地先知佢屙過屎黎食淨一𡚒
之後佢跑2跑飲水就嘔返晒d 屎出黎，個廳一灘爛屎咁既野勁嘔心

不過嘔返出黎都好過留係個肚度

屌睇到好心up
咁多人死又唔見呢啲人渣死

其實狗本身好似係會食返自己d 屎，我個隻都會咁

所以先有食屎狗呢個字我估

店名？

柴柴

推！

樓下個間teddy and poodle cafe 去過兩次 好乾淨 對d狗好好
邊個係度9up話係同一間野黎
個老細ig講，嬲到爆

公道講句，其實好多狗細個都會食番自己啲屎，要教既，未必關佢事！
但係多病痛，無打齊針就真

我果隻從來唔會食自己d屎
最多聞下就會走 其實狗都好鍾意乾淨
食屎既原因可能係因為d屎有佢地糧既味
而佢地可能太肚餓 所以食屎

推爆佢！！！！

慘過劏房

繼續推！！！

佢話cafe啲狗係教好左嘅咁仲食屎？同埋啲指令都唔係好識

最好就冇人幫襯 執晒去
寵物唔係拎黎玩

人地呢間乾淨好多，對d狗好好，又定期幫d狗美容，d毛一摸落去就知好明顯係有心養

啱
太肚餓所以食屎=餵唔飽/食唔飽
食屎仲有個原因就係佢痾完俾大聲喝佢但又冇direct翻隻狗仔正確嘅如廁位置
令佢誤以為痾屎係唔啱
所以每次痾完都會即刻食翻自己啲屎
咁就唔會俾人打/鬧
反射性動作黎
正正常常識教狗仔去廁所係唔會造成食屎依個現象
講咗咩自己諗

仆佢個街！！！！

推到佢執笠

見到啲柴柴咁樣真係好心痛，冇人性！

個肥佬腦細係住喺寵物店樓上
佢成日企喺條街到
平時經過份人都係眼超超狗眼看人底咁樣
佢間狗店臭到成條大街都聞到
有朋友去睇過狗都係開天價
由一間開到三間再搬埋喺到住洋樓
黃唔黃就唔知
仆街狗商就一定係

利申: 住附近成日見到佢

推推推推 無良人士

pushhh

diu你買個大啲既籠好貴咩淘寶幾十蚊就有，批發都係一百蚊個。又無人叫你買日本靚籠成千蚊嗰啲

其實起唔起到肥佬底？有冇相？好想睇下個撚樣

睇到好心嗡，有冇人性？咁樣透過折磨狗狗所賺嘅根本係不義之財。死肥佬等住有報應，推到佢執笠！

點解睇咗幾版都見唔到間鋪個名嘅
軟係間野叫做 HK豆柴CAFE?

好慘，一世就咁，病左一定唔醫就棄養

Mame & Shiba Cafe

推！
之前網上見到佢地有招聘 所以wts想問詳細野 點知個老闆一句撻埋黎話已經打得好詳細 地點幾錢人工 返咩時間又冇寫 態度又差 咁啱有次經過旺角佢賣柴犬間分店 啲店員又係串過馬撚 閪口閪面 我同個朋友喺門口隔住個玻璃睇啲狗狗 佢兩個店員即刻行岀黎開門睥住你
睇睇下有兩個外國人喺到睇 佢地唔知唔影得相 一拎起個電話 個店員即刻跑岀黎 係跑！好大聲咁叫個外國人唔好影 仲好大力用枝筆敲個玻璃張貼住不准拍照既紙 啲狗都比佢嚇親
經過嗰日之後就覺得好彩佢咁撚串 我冇幫佢打工！

香港大部分人養狗係為左影相打卡 唔係為左令佢快樂 香港人除左唔食狗肉 根本同大陸喱冇分別

窮撚最鍾意買完返黎呢樣唔買嗰樣慳啲 以為粗生粗養隻狗抵抗力會好啲黑心嗰啲唔講 個個月都有幾單打狗困住啲狗既事係fb流出 更唔好講冇流出既有幾多單見過幾單隻狗賴屎個主人打到佢仆街 呢啲賤種係咪心理變態？

買隻狗返黎困住佢嗰班仆街直接跳樓死左佢算 你地唔配有自由

成個旺角都有豆柴cafe既宣傳 仲諗住去添，屌

短暫入籠就等如虐畜，咁帶狗睇醫生點算？

唔跟車咁貼，睇下點發展先。

好撚賤

推呀屌 好撚嬲

咩自己諗
我個隻4-5 個月可能先咁姐
佢去廁所唔岩位都冇鬧佢
我屋企人都好錫佢但可能老豆對佢有d 惡，會鬧佢
佢而家成日磨好耐先食糧唔似唔夠飽喎
佢係有時幫佢執屎佢都要埋黎食返我都想知點解咁鍾意食屎

所以佢未屙屎就要有人睇住佢，屙完屎先至唔使下下望住佢

有時望小一眼都會奶野

屙尿佢就識屙岩位

咁又唔好話咩大部分，可能你身邊個d 係咁姐
香港都有好多對狗狗好既狗主既

屌 原來黑店嚟
之前有諗過去 好彩無去到

開得寵物cafe咪一鳩樣，仲要有成十幾隻

400幾呎 一隻狗都唔夠用啦仆街

去過一次 啲staff態度幾西下
有少少臭味 有隻狗四圍痾 舊屎唔洗兩秒就比另一隻食咗
啲staff望住佢地食屎都唔理 都唔知係咪根本冇喂飽啲狗

中共屠殺香港人，美國會派兵支援

Pish

好慘呀想收養

CLS..

咁撚樣既，依家賣狗肉？

點解咁多人知呢間嘢係仆街 但個個都而家先爆出黎
啲狗好慘

It never turns good when people using animals for business

香港人對貓貓狗狗最上心

佢而家旺角冇生意淨係開星期五六日
想知一至四係咪由得啲狗係個籠自生自滅⋯
諗起都心噏

靠開狗cafe， 賣狗仔賺錢嘅 我真係好鄙視
唔應該助長咁嘅行業

dllm

仲要話人抹黑佢...
自己有養狗仔睇到好心痛

做過寵物店 寵物店都係咁 收舖就會每隻入返籠
都係一樣得差唔多大細比佢地訓
所以…扮咩暫時放籠呀

炒車都照推
啲狗狗有無事都要留意下！

DKLM PUSH

無問題喎
佢好夠位比d狗活動同對d狗好好
又唔會用籠困住d狗
不過呢d例子都好少..10間有9間都係好無人道

呢間野唔駛呢單新聞都知西啦
Google review 全部都係話對d狗好差好inhumane

寵物店好多本身已經係唔會走到出黎既area

我隻狗之前都係搞勁耐都唔食狗糧!!!之後我分開咗3餐俾佢，每次俾少少咁，就改善咗。宜家一倒岀黎就食

都有4千幾人follow架

好好多

你唔會想睇戴眼鏡，黑黑啡啡咁，肥撚到有5 6個我咁
申利45kg

唔會入籠
搵d板圍住唔走出黎就得

一定要佢執笠！

豬八戒個肚

豆柴集中營

推撚到佢仆街
好鍾意動物 未養貓之前都想去依啲cafe
但諗起又貴又係助長緊依啲行為就不了

屌!正所謂行得正企得正
驚咩人講 驚咩人查
仲唔係身人屎 同黑警一樣

食完再周圍lam

比人咁虐待
平時做生意果時班柴仲唔咬鳩班客
都唔知d腦細諗乜

屌你老母根本係虐待

姓咩

木棉日式寵物專門店有限公司

查冊？

反緊工查唔到住有無人幫手

琴晚凌晨去咗佢Facebook留言，今朝起身見佢哋del 咗個留言，如果真係行得正企得正嘅話怕咩！

推爆

樓主pin

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

輕輕一推

我係米六高登仔改左名
隔左一日重覺唔覺得我係打手
搵左毛ee幫拖未？

推啦DLLM

開得寵物cafe多數都唔會有心架啦就算環境好，但當啲狗係搵食工具咁困住佢地同班客玩，同做雞接客冇分別
利申 有養狗 從來唔會去呢啲傻閪cafe

講法咁似早幾個月屌啲示威者戴口罩嘅

根本就唔應該幾百尺養咁多隻

岩

認錯人喇
我好人嚟
係咁Block9人呢D咁低端做法一係死蠢一係身有屎

呢啲公開資料

繼續推

好有道理
信佢至奇
推爆佢 日日上佢fb 放相留言

道歉未?
大家火力未夠喎

Mame & Shiba Cafe
21小時 ·
於2020年3月8日，有人使用失實之相片刻意誣衊及抹黑本店。經與律師商討後，案件會交由警方處理。事件中對本店做成的一切損失，本店會保留追究權利。
連狗

呢間野？係邊睇到 好慘

長期見到呢間野請人

屌佢fb今日仲話today 2 dog, thx 救撚命 呢條仆街幾撚時死

買狗？領養？

買㗎 佢呢間鋪冇得領養 佢亦都唔會搞d咁嘅嘢 呢啲淨係識攞狗狗嚟賺錢嘅人只係會諗點樣先賺到錢

道歉都無用啦
你又幾時向我道歉？

媽的貢丸。

有冇咩義工組織跟進緊

呢個post 有人講呢間野會水人話有得領養，點知去到睇岩就問你budget 有幾多湯你

如果屬實咁佢會點

仲有人去幫襯
咁多人死唔見個肥佬死

推
唔係就咁就算呀嘛？

嗚嗚嗚好慘班柴犬

又諗起"別有用心"

推撚到佢仆街

睇圖好撚慘 有幾隻可能身都轉唔到

還我清白未

咁多寵物係400尺空間活動，好寬敞呀屌你老母

抹乜撚黑
都話公開CCTV

屌 死肥鳩

無愛心無耐性 只為錢嘅好心咪撚開動物cafe啦
難為咗啲小動物

做野未
係咪要等星期六放假先做
洗唔洗幫你手

pish

連狗

每日幾推
甜筒,捉鬼捉夠未

推到再有新回應

人地理尻你咩 一日過一日無事就冇人理啦

呢個post個幾位連登仔唔係好上心架咩
問下老闆出幾錢比我呢個打手先

豆柴：你班連登仔再講就法律行動，每人一封律師信

豆柴：搞我盤生意？告撚到你行家剷

你推推下死左去邊啊
做野啦

寵物店咪又係咁

呢間野我blacklist左好耐
亦同左好多身邊的人分享
所以見到呢個post我都好想分享下自己的經驗
我好耐之前有去過呢間野 係銅鑼灣
當時我地係兩個人去
係門口有個小玄關比人登記同排隊
已經係迫到hihi
員工登記完要我地係門口等
話依家入面太多人
要等下一round
咁我地都覺得ok 就係外面等
同時重有兩三pair 人係外面等緊
但無耐職員又泥通知我地入得去喇
但當時係無入面的人出過泥
姐係無人走過
但又叫我地入去
前言不對後語 已經覺得奇怪
入到去之後 真係吓親我
上面見佢嗰聲明話柴柴係生活係400呎的空間
我諗佢係講緊個單位的建築面積？
因為我入到去見到就係除左玄關同洗手間
再加另一間員工專用房間
大概有30幾個客同10隻柴柴塞係200呎左右的小空間
用好矮的欄圍住
有幾隻柴柴嗰樣係攰到眼皮都打唔開
縮係一二邊的角落訓教
但依然會有好多人去搞佢地同佢地玩影相咁
當中包括職員主動抱佢地去客人到
亦有客人自己去摸佢地
但我見到柴柴嗰樣係好辛苦好攰
嗰間野的價錢係好貴
一個鐘入場費大概170左右（唔係好記得
有包一包紙包飲品 無食物供應只係玩柴
所以都唔應該叫cafe
但最後都係無人比到包野飲我
我唔係話care嗰包幾蚊的野飲
因為入得去都係為左柴柴
我係想提出間野入面係幾咁人多擠迫同混亂中
為左掙錢客量根本就係over左
首先佢根本無咁大的空間
柴柴亦無時間休息
以消費者的角度嗰環境同價錢根本不成正比
以柴柴的角度係血汗工場
以愛狗人仕的角度我已經叫晒我身邊的人千奇唔好幫襯
係人前我見到已經係咁嘅狀況
人後佢到底點對d柴柴真係不敢想像

所以最後我入左去15分鐘左右已經走左
我睇下搵唔搵得返當時的相
如果有再補上泥

你有你講佢地照做生意👎🏿

呢間野邊個post負面野就即block，做法好中共
我都比佢block左

笑撚死 比人Jer下就小氣到咁
係現實中你應該都幾可憐下

仲要改埋名

留意到既話上面我有提自己改左名不過呢樣唔係重點
睇你都出左個抗爭post都算同路人
我人生幾慘唔緊要,希望你唔好再捉鬼,分化
光復香港,時代革命

佢呢間啲柴柴好唔痴人完全唔同人玩

推,有冇人想整街招

好耐之前去過一次 幫推

係咁俾條肥佬Block
你唔係支持醫護架咩，做野咁中共嘅

再推
唔撚信係清潔先放入籠
虐狗者死全家

屎既數量已經冇可能係短時間困籠啦屌

我都比佢block左，除左係度留言都唔知可以點做😭

仆街2:27am係佢ig留言半分鐘內被block，係咪請左專人監視負評，虐狗等天收啦🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

救狗狗

佢應該係好得閒

去google到俾負評

👍🏻👍🏻

搞咗個ig 人地search佢個tag就會見到！大家繼續follow

感激！我都有諗過整個咁既ig!!

用個無比佢block既ac search過，如果個名同間舖似啲其他人search既時候會唔會同時睇倒你個ig?

會

夠多人follow嘅話

大家請推岀同溫層

唔撚信

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

Follow佢ig本身啲followers + likers有無用呢?

我有 做緊

💪🏽💪🏽💪🏽💪🏽

真係無奈😓😓😓

仲有成班人支持虐狗店舖，正一人渣

唔係個個都知啲衰嘢
想人知應該推多啲衰嘢出嚟講
有ig page嘅人可以repost下
始終唔係個個睇連登

我開咗個ig Page post晒d衰嘢岀黎
去推下 唔夠三日就有千7個人睇過

好肚餓

上電視 好波

推一下先

可唔可以叫cctvb還埋我呢個打手清白

有用？

見到店主個衰樣都知唔係好人

有,第一日開始就等緊老闆解釋
岩岩睇完cctvb 聽完佢講就知有d破綻位

收皮啦，唔撚信個老闆

報狗大家知間嘢咩料啦

屋企睇cctvb
佢地話條友肚滿腸肥唔方好人